諗緊自己諗緊乜

諗咗好耐都諗唔到

Gaylo竟然睇女

咁醜嘅女人你睇埋我嗰份

咩女人你覺得靚